Ich habe jetzt in den Files kommentiert, was wo passiert.
Zunächst muss der C-Code der Cython-File kompiliert werden.
Dann kann Main gestartet werden.
Es braucht zum Starten der Main nur die Corpus-Conll-Files im richtigen Ordner
Außerdem müssen die Filepaths zum diversen Zwischenspeichern von Daten im Programm manuell angepasst werden.

Der Cooccurrence Count ist in der Cython File.
Requirement.txt ist angegeben
die setup.py File wird vermutlich benötigt um die Cython File zu kompilieren bzw. den C-Code zu erstellen und diesen zu kompilieren.
